有無人望到飛鵝山

有奇怪燈光，似電筒
Fced唔係星星 唔係直昇機

🤔

推

UFO?

平時好多人行山去果個位

咁當我多心左

樓主大鑊了 夜晚訓教記住山好門窗

咁凍行山

ufo is watching you

你咪睇小行山影相嘅人, 大東, 鳳凰, 大帽都有, 而且飛鵝仲要非常出名嘅攝影景點